德福手足小心掉磚丫

九龍灣德福小心有人樓上掉磚 掉在水池旁邊差D中手足